XGU Sem 2冇得pass fail

Assessment

In S2, we will no longer offer students three assessment options. Those options were devised in response to the uncertain situation we all faced when getting to grips with the rapid switch to online and hybrid T&L over the past 12 months. They are not appropriate as a long-term measure. In S2, we will therefore remove the pass/fail option. Students will still have the option of late drop should they experience unforeseen difficulties with their courses. The deadline for students to late drop a course will be 23:59 on 9 April 2021.

早知sem 1 pass fail晒啲科hea讀埋佢

我屌你老母下個sem econ1210

XGDX呀 自己DX名都唔識

CGPA死撚得

冇事嘅
ps識幾個fd 1210 midterm已經fail咗

成科fail好會當GPA 0

好易啫...

1210 係份卷有挑戰性
個grade唔爛架

希望add drop轉到科

幾好呀,下半年可以揾份full time做,d堂可以由由尻佢

等炒